[PS1] [90年代經典] 有無人細個有玩過古惑狼?

30/6 PS4 同一隻出晒第1至3集既重製版

1996/98 vs 2017

睇晒D官方片, remastered版一樣比較明顯既新增元素
係原本第3集個time trial依家好似第1, 2集都有

好期待 如果佢隻賽車都有重製就正

賽車真係咁正 好似幾多人鍾意咁
利申: 淨係玩過1至3

推

呢個真, naughty dog時代之後
第4集比你係ps2出
仲反而不如第2/3集

全部玩過 仲有隻四人小遊戲版 但唔知叫咩

crash bash 我都唔知嗰隻玩咩
巴打連新嗰d咁辣殺都玩過?
新嗰d除咗twinsanity無隻掂

細個成日玩

唔撚洗講 必入
今年最期待就係古惑狼同 gts
童年回憶

古惑狼賽車
陸行鳥賽車